今晚我唔會瞓得著

我相信有好多人同我一樣 瞓唔到
有100萬人留低咗幾百人去為我哋嘅自由抗爭
佢地負上我地100萬人唔敢負責又想爭取嘅自由
我哋由呢一刻起 可唔可以 唔好再錯落去
唔好再將責任射去其他人身上
林鄭同我哋講 不在乎和平遊行人數
盧偉聰同我哋講 立會無人 衝嚟做乜
告士打道 check完 無問題就可以放得

其實三位港共爪牙已經俾曬tips
逃犯條例上升到港共無辦法處理 反對嘅級別
已經係中共直接落order

香港人 我哋建立咗百幾年嘅基業
喺呢廿年已經俾人蝕得七七八八
12號 可唔可以再一次 企出嚟？

12號 不見不散

見就一定會見 見完散唔散就唔係我哋決定

真係訓唔著

好辛苦，見到d警察咁樣對香港市民